痾完屎沖唔走應該點做？有冇開心大發現秘技

洗唔洗po相

沖多幾次...

唔係好知呢邊規舉，洗唔洗po相

圖都冇開咩post

公司個廁所好撚廢
舊屎長少少都kick住
次次都要出去拎支廁所擦督爛舊屎先沖到

放張紙落去，要平放

沖廁嗰陣拎條水喉開到最猛射個漩渦中心

屌你老味沖唔撚到，條屎成尺長

相呢？

柯尿個陣會順便沖埋嫁喎